你地唔好去加泰集會，唔係就玩完

我先講清楚 你地支持追求人權 自由 民主係無錯
唔好話乜野無良知云云

但你地去加泰集會，就變左支持獨立
大家成日講五大訴求 缺一不可
入面無講過香港要求獨立

加泰獨立係政治訴求 和我地支持加泰係因為理念完全二回事
照出席，講清楚就無事？
到時港共搵一大堆舉旗嗌口號，到時你可以點做？
到時記者問你支唔支持加獨你點做？

加泰集會原意可能係好，但實際操作，根本極極極易出事
你地想玩完，義士白白犧牲就去啦
我好小出post講，但呢單好大獲，成班人理解唔到件事個核心

拉

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

冷處理啦各位
ps我支持唔去
香港人要自救！！

你似5 毛多啲

其實點解咁難, 話追求民主, 已經有幾個公投結果多數唔讚成但都係要搞
民主my ass

老共一直等緊個口實嚟屈香港人搞港獨，只要搞得成，今晚中央台就造假新聞

到時港共派人舉旗嗌口號就上晒國際傳媒
到時你唔通打*自己人*

中共真係多謝你地班豬閪

真心唔好去 人地講獨立 我地講5大訴求 集會點名係加泰
一係轉名全球反警暴 唔係真係伏到仆街 CCTVB 口交部都出聲支持

Block

Not go
focus 五大訴求 缺一不可

撐加泰班人可以買機票去加泰撐
唔好拖香港落水
香港人唔撚要共產加泰狗既支持
完

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決，政治問題法律打壓，重判反抗領袖，中央接管地方政府，黑警以暴製亂。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

警告你地咪撚去

轉頭有鬼舉旗嗌口號
你地唔通打佢地咩